ps1 邊隻game 你最喜歡

生化危機2

有隻唔記得咩名
探險家一老一青年撘飛機失事 流落荒島
之後佢地係個島探險
有啲動物比你救 有得打BOSS(巨型章魚 蜈蚣之類)
主角用鎚仔攻擊

機戰alpha外傳

Pepsi man!

電童
捉馬嬲

古惑狼賽車

射鵰英雄傳

成龍 百事超人

MGS
BIO2

吞食天地

幫鑽地獸搬泥

好撚正

bio 2,3
頭D

細個果時 買完未玩 睇到個封面已經好興奮 覺得一定好好玩

數碼1，2

跳舞機

拳皇

拍拍機

幾年前用模擬器玩過

陸行鳥賽車？

上面講好多game都好撚正 好想玩返